連鎖麵包鋪黎講crostini都算係良心鋪

至奇呀屌你老母個老母

趕時間又未食飯
$19 一個雙重芝士香腸包
Size 就大雞尾包少少
以為有啲咩咁勁
咪試試佢

Wa diu
入面條腸開邊得一半
收人19蚊得半條腸
痴撚線公司

STUPID
moments of life

依家D麵包鋪要俾十幾蚊先有以前正常既素質

只係食朱古力法包 好撚正

但佢個番茄包好好食

一半價錢係買個袋？

收得貴唔緊要
但要交到貨囉
呢間野真係奸商既代表， 無下次

個袋係好厚料又有啲設計呀
但唔撚食得呢

啲蛋糕先世界級難食

呢個真係好抵屌
啲朱古力又夠多

素你老母個臭閪質

一時手快掉轉左姐 輕手D

Panash算對得住價錢

歐式乾果包

食一個就飽

係
不過無計
所以俾貴咗又唔好食果下真係慶過火屎

Btw 質素

已經唔想再中伏